［突發]發夢見到林鄭係置地文華同中聯辦開會

發夢見到咋
唔好去搞事呀

p

push

我無野講

好近，行落去都係10分鐘

推 ！！！ 陳伯嚟搵你你仲走去文華？

推

飲完酒之後上房?

你地唔好去阻住人啦

推啊

梁錦松？

千其唔好比梁錦松上，佢咁柔，好多香港人會中伏

呢條廢鳩收皮啦偷步買車

置頂

Fc?

朋友盡力嘗試影相

pish

Ching Ho ball

仆街掛住飲酒唔理阿伯

又同王總食飯，比人上下其手

笑左。
有冇人可以車一車陳伯？

可恥

睇撚住啲警犬又清場
又引9 你地

已經唔再重要

之前手都唔渣，依家又一齊玩

隊頭
佢地驚陳伯衝擊禮賓府？

又去請辭

死龜婆繼續龜縮

痴撚線
又想黎料？

習帝仲敢信老董班子

但係經濟金融，佢有d料到

千祈唔好去圍佢地呀！

陪酒小姐？

係就出！唔好再係到講

fact check?

係港島既快d去住先啦

有撚用咩，香港而家最無問題就係經濟金融

林鄭你太CHEAP 啦!

依家香港個局真係要搵英國佬返黎大洗牌先拆得掂

我冇野講

記者朋友！！

即興野餐？